OK隻Super Soft三文治好撚高質

煙肉芝士同吞拿魚都好正，特價時段10蚊

圖都冇張

我見佢依家又出返生果味
唔知好唔好食呢

係咪細細隻有黃色有綠色個隻

食親都有屎痾

味道係有進步 不過唔夠飽肚

三重芝士正到

煙肉芝士鹹過頭，亦無三重芝士咁香

啲麵包好高汁

我反而覺得岩岩好

真心好食 果時迎新會員送食過幾次

係

未試過生果版

落街買返件試下啦

OK / 7-11 三文治 邊間好D？

唔係要成$17咩

套餐價抵，配鮮奶/豆漿

咁都有打手

其實7仔個隻好食d
不過貴d

特價時段十蚊

姐幾時